戲名、劇名、樓盤名中間加一點(．)呢個潮流係幾時興起？

屌 · 你

魂初弒帶起

迪亞哥 • 哥斯達

應該係
真•三國無雙 ？

廟街 媽 兄弟 ？？
再早冇印象喇